想問香港有無Tailor made 既模型車訂做

如題 想問下各位大哥
我想整架跟我自己架車一樣既車仔 1:18/1:32 左右
知唔知香港有無鋪做

由零開始去整應該難D,
你可以去田宮睇下有冇出過你架車的型號,再去問下有冇人做模型代工
.

問左無mini Cooper sad

Mini Cooper 邊款先？
多數都有1/24 模型，搵人砌比埋相佢講點噴就得

Like this

問左香港寶馬未 佢禮品部會有模型賣

有人人手自掣可動雙層巴士